一人一個分手理由

你地聽過最荒謬最好笑既分手理由係咩

我想專心讀書
然後條八婆轉個頭同左佢個所謂好姊妹一齊

姐係帽左？

我都唔知算唔算
但都好 唔洗再留戀條八婆

啲女仔好撚蠱惑

唔夾
話阻住佢打波渣車

男人都唔係個個好

唔想湊仔

男女都係啦